新手改詞-男人背後,如果吾啱音請指點😶😶

走到燈柱想到至親時
維持着不死的鬥志
凝望月色的皎潔到此
當你生氣不要這鎖匙
無忘日子增添愛意
重拾熱戀的方法 再度試試
可記起你温柔地愛過
輕鬆的這時光
即使繁忙 蜜語甜言只想給你講
且確保你未來仍有我
就當日子很好過
來培養愛 亦嘗試愛人這麼愛着我
將你心血一再耗損時
眉目耐心加添細緻
仍然為你挑起這擔子
想到一個沒流浪城市
別去親人時 天真何時
迎來是不捨鋪滿 你的真摯
可記起你温柔地愛過
輕鬆的這時光
即使繁忙 蜜語甜言只想給你講
且確保你未來仍有我
就當每天不枉過
來培養愛 亦嘗試愛人這麼愛着我
不說一句亦明白我
相愛一輩子仍像當初
可記起我往日曾說過
不管一切風波
不管如何 只想能和你熱戀更多
且確保你未來仍有我
就算每天不枉過
亦能愛你 輕吻你額頭這般也不錯
經過這裡宣讀這婚詞
重投熟悉心中細語
回望這當天一句我願意

吾吾吾吾吾吾

慣咗sor,唔唔唔

吾你老母

上嚟問意見又唔跟規矩

Block得

字都未識打

吾你老母
垃圾